一人一個理想既室內設計(七百尺內)

買唔起樓就欣賞下啲靚既室內設計，大家一齊happy share

吊扇

唔好咩

開放式廚房是必須的

夠700呎的話 俾我揀100次都係揀梗廚
開放式煮餐飯已經不了

有幾何會煮飯

有細路點會唔煮飯

留名學野

推下先